問過一個女性好朋友，揀男朋友，老公要求

1. 學歷一定要大學或以上，ive仔唔可以

2. 高要170以上

3. 住公屋既唔可以

4. 鼻扁唔可以

5. 禿頭唔可以

住公屋但夠首期買居屋ok?

你最終唔係住公屋就即係ok囉

但你弱智，唔可以

why

你女性好朋友咩新鮮蘿蔔皮先？

臭雞有咩資格話簡老公條件
有碌鳩你班臭雞偷笑啦

不如介紹下你朋友先

住私樓
180
鼻高直
但無大學畢業得唔得

1. hd仔
2. 170
3. 4層私樓(1自住，3收租)
4. 正常鼻
5.暫時未禿頭

我ok?

唔講你個frd咩條件住，啲要求都唔係好難啫

1. 學歷一定要大學或以上，ive仔唔可以
馬料水支那大學畢業

2. 高要170以上
175都過埋

3. 住公屋既唔可以
出世已經係私樓

4. 鼻扁唔可以
唔扁不過唔高

5. 禿頭唔可以
暫時仲未甩頭髮

點解我中晒都冇女?
因為我38吋腰 90kg重囉

有冇 $ 上進心先？

童顏巨乳樣靚但大象腳得唔得？

屌你班友係唔係弱智

少一樣都唔得啦

你溝條完美靚女但佢無閪窿得唔得？

讀左master
自置物業 供5成 私樓
186高
鼻一般高
頭髮濃密

中曬
但我唔需要extra女朋友

私樓笑咗
私人泳池都有啦

居屋首期邊個無

1. 學歷一定要大學或以上，ive仔唔可以[/u]

[s]2. 高要170以上

3. 住公屋既唔可以有錢

4. 鼻扁唔可以

5. 禿頭唔可以

你朋友係你

留名睇女仔條件